iPhone Xs 用唔夠一星期後鏡頭就爆咗！

痴撚線
iPhone Xs 用咗唔夠一星期，
瞓醒就發現後鏡頭裂咗
但明明無跌過
點算 有無巴絲打換過後鏡？
幾多錢呀？

利申：有用case有貼鏡頭貼

圖

再買過部囉 好平啫

好嬲
咩鬼藍寶石鏡頭

好靚女

用家問題

認真問
有無用巴絲打試過換後鏡？
幾錢呀？
見到就心up
想快啲處理

我都唔知發生咩事
瞓醒部機係原位
除非有人整跌咗再擺返上去

我覺得諗點解咁都無用，
已經發生咗，只係想快啲搞返掂
真心sad

係咪張鏡頭貼爛左炸

Post上嚟只係想問下有無人試過爆？
同換後鏡幾錢?

可能有屋企拎咗你部機唔小心整爆咗，再放返原位
，即刻買個apple Care+啦
一定係有野整到部機先會爆

我都想
張貼無爆 但爆咗鏡頭玻璃

扯撚左
隻手指甲好好j

買左幾錢？幾多 gb
宜家蘋果啲qc咁差架咩

絲打啲手指

宜家都保今次都用唔到？
同埋apple care全包嗎?

已謝

買咗256g

多謝4688

好L窮